認真問大家，你呢個時勢有冇用淘寶……

：有係窮ar，屌你老媽
：冇比錢我都唔用

冇，用Amazon

唔驚肺炎

未用過,唔識用
成個網頁都係殘體唔想睇

推一推，等多d人見到

推